[杯葛沈嘉偉] pancake撚冇撚得食flippers點算？

前排喺靜英英嘅又一城
見到唯獨是j.s. foodies仲可以滿座
可想而知大家幾撚鍾意食pancake
衫就話可以網購 希望佢旗下餐廳都搵到代替品
求pancake黃店推介
求又有pancake又有珍奶嘅黃店推介

有間小店黃架 係荃灣個頭 但冇呢啲大鋪咁好食
順帶一提Pan de pain都藍

好啦我先自推
holly brown
甜品ok不過正餐麻麻

好

撚

想

食

pan

cake

買料自己整平好多

呢間？
Aroma Dessert Cafe

網址:
地址: 荃灣鱟地坊38-46號祐強樓地下42號舖

係
佢哋個拿破崙唔錯
Pancake真係一般般

蜜庵本膳
呢個色香味加埋係痴線級
不過偏貴

而家少出街都可以不過都係黃店優先
食譜：

呢排係屋企無野做 試下自己整
但硬係整唔到果種"動L" 嘅質地
唔知應該要點樣再改良